陳雲：不要被電視媒體洗腦，蠢材！用自己的腦袋思考吧！

又中啦

陳雲：日本醫師正式罵人蠢材！テレビメ
ディアに洗脳されるな馬鹿！香港人愛慕日本，但從來不信任日本的權威醫學，可謂怪事！怪不得日本現在仍不考慮給香港人去旅行，香港人去日本是否會教訓那邊的醫學界呢？

日本的電視節目東洋醫學保健顧問松本康男說，武漢流感死亡者中有97.98%患有基礎疾患（隱疾）的，武漢流感就像普通風邪一樣。松本醫師認為自粛不要 （不必自我隔離）、自然免疫、集団免疫（herd immunity）。
//武漢流感死亡者
有基礎疾患的有97.98%
只有患有基礎疾患的人才會死亡。
只有弱者死了。
就和死於只患上感冒的人一樣。

不要被電視媒體洗腦，蠢材！
用自己的腦袋思考吧！

戇鳩鳩，我屋企有老人家，我係咪唔使理？

你可以起個無菌室俾佢
少接觸弱細菌 弱病毒 身體免疫系統無練習身體對抗病毒機能會下降
簡單講 你以為無菌無病毒對佢好反而害左佢
小朋友都係一樣

不要被陳雲洗腦，蠢材！
用自己的腦袋思考吧！

呀屌sor 差啲唔記得樓主無腦

陳雲條傻鳩仲未入精神病院咩

班熱狗講咁多做咩啫
連埋陳雲叫哂佢地班信眾去主動感染武漢肺炎
跟住大家返屋企 攪下屋企人
咁都無事咪信你哋囉

陳雲自己話97.98%死者有隱疾
然後有隱疾嘅老人你話唔使理佢

一時陳雲
一時蕭生
雲糞精神病

好心啲未撚讀過醫學嘅就咪撚亂咁出聲啦
如果人哋咁樣去散播恐懼你班仆街係咪同鼓勵人哋自殺去死冇乜分別